美國大選令我知道原來爭取民主既人永遠都係弱勢既一方

身為美國總統明知對方將會出術
但你吹佢唔漲
所有媒體衝住你黎攻擊 摭曬拜登d醜事 但你吹佢唔漲

我初時以為只有香港先會咁
但原來世界第一民主大國都係一樣。。。

唔通呢個世界永遠都係比黑暗霸權玩曬
，人善只會被人欺？

中立豬太多
訴求要返工

唔係，意識形態，比左媒瘋狂洗腦帶風向既問題
我同美國人傾過仲話trump唔識同中國談判，又無引黎工作，淨係話trump濫權避税
我問返佢濫左權有謀左乜野私利佢又答唔出
佢可以避税其實又係多得黑馬
成班美國人仲係度訓緊，無真正了解世界發生乜事，同強国班小粉紅有得比

美國人生活水深火熱
央銀印錢派錢只係短暫
過往幾個月 從QE得益嘅人只係小數
2020年9月, 美國創14年貿易逆差
即係佢連自己競選承護都無法實現...
侵侵唔係差, 但絕對唔係完美

好彩無lock down，比民主黨搞死多2錢重

你講中，跟本傳媒四年未停過，咬足四年，真係得傳媒，得天下

支那明玩鳩侵

侵侵仲天真到：雜種好野 相信雜種

現實就係，清醒嘅人永遠都係少數嘅一方

但係，有時啲嘢唔係人多嘅一方必然係好嘅一方㗎，我哋所追求嘅價值唔會因為人比較少就否定左佢哋嘅正當性

兒登仔又看透世事 中二病發作

爭取公義會唔會準確啲？美國已經有民主二百幾年

所以點解要攬炒

如果拜登上台

侵粉可能真係會攬炒

因為對方勢力太大

自己明明有理又唔夠鬥

其實美國應該分開做兩個國家
一個紅色美國，另一個係藍色美國
咁樣民主先可以有效實行

如果你覺得有左民主之後就可以一勞永逸，安枕無憂，你應該誤解左民主係咩一回事

中學要教馬基維尼的箸作 先不會被偽君子所騙

的確係，民主既優點只係自我修正性強，但係美國人仲未感受到共產黨既威脅，仲未撞到鐵板，根本唔覺得需要修正，所以現時確實係衝緊去墳墓既方向。

其實有過半數美國人係醒
如果唔係造票唔駛造得咁肉酸

孔子學堂

希望嗰一半清醒嘅美國人多啲撐Trump，佢而家睇落真係獨力難支，they have all our support

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

美國大選關爭取民主乜q野事 反而就係美國太民主自由先block唔到d fake news ，肺炎d人唔肯隔離帶口罩就話要自由，之後就怪政府不作為，醒目既人就要比蠢人累死，大部份有身份有名氣既人就為利益拎光環去附和，兩黨鬥爭又慢慢內耗玩死自己 ，民主黨得閒再收下錢通敵 睇住美國就好似望住當初香港咁一步步折墮

好多投Biden 票嘅人係唔鍾意特朗普的政治，佢哋比較想要「engagement politics」。亦覺得佢唔專重科學。

唔係每一個人都識答好具體嘅野，例如某人信831打死人，你問佢831誰人死，具體是如何死，好多都答唔到。

民主需要訊息透明流通，比民眾自己選擇真相先有用，尤其係傳統傳媒

今獲睇到民主黨=共產黨

乜engagement politics

因為奪權嘅人係會不擇手段
民主嘅前題係互相尊重對方，且至少大家正捍衛相同的民主價值。

831有曬片黑狗衝去鳩打人，至少1個無知覺，之後封站冇FIRST AID
又冇得查證，黑箱咗成件事，你仲想點撚樣具體?